服務業手足試過點樣玩鳩d 閪客？

試過一日倒瀉廿次野飲係佢地身上

利申 飲食業

多多要求就預左食鼻屎

會唔會驚唔夠？

腳屎

發夢見到班西客飲檸茶個檸檬本身係拎黎抹瓷盤